是日宵夜

內骨茶(之前食剩) 湯底公仔麵

比我食一啖ok? 3日冇食野

ok, come my 屋企

狗先食既 垃圾

我係狗